發展商正式宣佈跪低... 映日灣滿足買家五大訴求

邊條友整架

唔好笑囉屌你老母
用呢d做gimmick有冇良知